"Het kan niet worden verondersteld," zei Joe.
"Tho 'Ik ben ongewoon dol op lezen, te."
"Ben jij, Joe?"
“On-common.
Geef mij, "zei Joe," een goed boek, of een goede krant, en zet mij neer voor een goed vuur, en ik vraag het niet beter.
